香港網站排名：連登25，高登35

估唔到連登一年後反客為主，踩住高登。

林早洩真係好柒

快D走呀

一陣堆打手又會話人正評=冇高登AC嫁啦

百度

依到有班撚樣話出新app就回家回到依家仲未走

衰過uwants

Bastillepost 咁高 ???

reddit仲高過lihkg係咩玩法

content farm 上榜咩玩法

其實hk 依家咩forum 最多人？

facebook group

連登二五

50. pornhub

估唔到Twitter咁多人用，只係差一位
不過出街講Twitter，都仲係冇人知係咩

利申：用開Twitter，棄用FB好耐

竟然排22? 乜仲有人會用黎search 野?

reddit上到香港榜？

可能d鬼佬開vpn入香港數

edge / ie homepage 黎
同埋可能係windows 用黎ping 下網絡通唔通

vk 36?????????????????

心水清
有D人可能少開電腦首頁都懶得換，直接用live search 算
仲有裝機用live search chrome firefox

連登個寫法，未必會實際反映到個ranking

alexa 個ranking 係靠有幾多traffic/ process/ action o係 amazon 旗下既server做左就會加分

25 LIHKG